和理非請絕對唔好去元朗搞遊行

去元朗係勇武義士嘅工作
去元朗係報仇，打爆班白衫暴徒，攞埋何君堯條命都仲得
因為元朗而家係三不管地帶，唔需要遵守香港法律

何君堯
血債血償

和理非去港島
勇武去為流產婦嘅BB報仇
佢殺一個，勇武就算殺返幾多個勝和圍村仔都得